嫁日支那網友氣炸！林志玲關心四川地震遭譙：黑澤太關你屁事

林志玲日前宣布閃嫁日本明星AKIRA，2人隨即飛往美國享受甜蜜的蜜月行程，但林志玲不忘關心時事，看到中國四川在6月17日發生大地震，便在微博寫下「希望大家平安」的字句，沒想到卻引來反彈聲浪，部分微博上的網友毫不留情的回應「一個台灣人嫁給個日本人，中國地震關你屁事什麼事你都想插一嘴」。

中國四川省宜賓市長寧縣6月17日發生規模6.0強震，震源深度僅16公里，包括樂山、成都、重慶、貴陽等地民眾都感受到震動，導致多處房屋倒塌，女星Angelababy在地震發生之時人剛好就在成都，為了不讓粉絲擔心，她立刻發文爆平安，並希望大家都沒事，而剛成為日本媳婦的林志玲，也在18日早上6點多左右於微博寫下關心字句，沒想到發文一出卻引來不少網友的批評。

由於林志玲選擇嫁給日本人，有傳言她可能會「從夫姓」變成「黑澤志玲」，此舉讓不少中國網友對她的「國籍認同」產生疑問，直接在她的貼文下方寫下憤怒的回應「一個台灣人嫁給個日本人，中國地震關你屁事什麼事你都想插一嘴」、「本來作為林志玲，你這一條微博，大夥肯定覺得是真心真誠的，現在一個日本女人黑澤過來發這麼條微博難免會讓人覺得貓哭耗子，黃鼠狼給你拜年了，你以後還是註銷微博去日本滾床單吧」、「她嫁給日本人我就是討厭，怎麼了？就是粉轉黑，怎麼了？」

不過，也是有其他網友持相反的態度，認為林志玲本身就是心地善良的人，不明白為何要因為選擇嫁給日本人就砲火猛烈的攻擊她，「志玲姐姐不要理會有些人的言論，你一直是很溫柔的」、「為什麼評論這麼難聽的，志玲姐姐不過嫁給了愛情，嫁給哪個國家的人有什麼關係嗎」、「評論裡有些人是有病嗎」。不同想法的網友，在林志玲關心中國地震的貼文底下，意外掀起一波論戰。

成班葡萄撚

真係小器到呢

支那人鳩短細波
氣量小，不意外

吊鳩班痴撚線玻璃心留返比支那自己正常果班
我地理唔到咁多
問返共產黨教d乜撚生番出黎

識玩

想搵返有一張[文明社會既人去投票、一班蠻夷喺野獸籠內發癲]果張圖

LM

支那人真係好撚煩